香港仔要人。。

#香港仔
2210 香港仔廣場外站着十名以上的防暴警察 與街坊對峙

@southhk

南區 tg

鬧走曬，一個街坊都冇少到。

香港仔d狗感覺暫時還算克制 可能仲未搞得夠勁夠密